不得不承認JACKSON 真係好紅

響豬那地方唔駛講, 你睇下youtube幾多鬼佬對佢首新歌拍reaction
JACKSON